---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Arnulf Perikas
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Fiszki


* fabrykacja i produkcja (officer), tien (2 inż pod nim) | @ 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej
* ENCAO:  0-0-- |Hardheaded;;Napuszony| VALS: Tradition, Family| DRIVE: Wzbudzenie zachwytu | @ 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej

### Wątki


kosmiczna-chwala-arianny

## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly | fabrykacja i produkcja na Królowej - on jest bardzo za Arianną i najbardziej rozczarowany Alezją; tien. | 0100-05-06 - 0100-05-12 |
| 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine | wprowadza zasady Aurum na Królowej Kosmicznej Chwały - biczuje ludzi bo są niekompetentni z braku TAI. Jak tylko Arianna powiedziała że mu nie wolno, przestał. | 0100-05-14 - 0100-05-16 |
| 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja | wykazał inicjatywę jak Daria na kadłubie Królowej znalazła scrambler TAI i upewnił się, że to nie jest wyprodukowane na Królowej. Powiedział audytorowi w twarz, że Arianna jest ofiarą sabotażu. Stanął za Arianną ryzykując reputacją i wszystkim innym. | 0100-05-17 - 0100-05-21 |
| 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej | znalazł alkohol i shunt fabrykatora; znalazł też potencjalne rozwiązanie dla Arianny - 'nielegalny' handel z planetą. Przemyt. | 0100-06-08 - 0100-06-15 |
| 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie | wierzy, że źle zsyntetyzował kombinezony itp i dał Ariannie biczyk by ona go wybatożyła. Wtf. | 0100-07-28 - 0100-08-03 |
| 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei | próbuje podnieść morale widząc Nonarion (z trudem); gdy napotkali na uszkodzoną Hadiah Emas, dostosowuje z ekipą blueprinty konstrukcyjne. | 0100-09-08 - 0100-09-11 |
| 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze | zsyntetyzował dla Arianny Ogranicznik Percivala. Nie ma pojęcia co to jest; jest z Aurum i nie ma uprawnień. Ale umie trzymać język za zębami i nic nie powie. | 0100-09-12 - 0100-09-15 |
| 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow | syntetyzuje klatki kosmiczne i urządzenia do przesłuchiwania "na szybko". | 0100-10-05 - 0100-10-08 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Arianna Verlen       | 8 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Daria Czarnewik      | 8 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Maja Samszar         | 6 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Władawiec Diakon     | 6 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Alezja Dumorin       | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Erwin Pies           | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Grażyna Burgacz      | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Kajetan Kircznik     | 4 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Leszek Kurzmin       | 4 | ((220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| OO Królowa Kosmicznej Chwały | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| Szymon Wanad         | 4 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Gabriel Lodowiec     | 3 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Hubert Kerwelenios   | 3 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Klarysa Jirnik       | 3 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Leona Astrienko      | 3 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja)) |
| OO Astralna Flara    | 3 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| OO Athamarein        | 3 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Szczepan Myrczek     | 3 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Tomasz Ruppok        | 3 | ((220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej; 221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Elena Verlen         | 2 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Ellarina Samarintael | 2 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Gerwazy Kircznik     | 2 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Klaudiusz Terienak   | 2 | ((220921-kapitan-verlen-i-krolowa-kosmicznej-chwaly; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| Leo Kasztop          | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Marcel Kulgard       | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Mariusz Bulterier    | 2 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| SCA Hadiah Emas      | 2 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei; 221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Stefan Torkil        | 2 | ((220928-kapitan-verlen-i-pojedynek-z-marine; 221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| Tomasz Dojnicz       | 2 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja; 221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| Ada Wyrocznik        | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| Adam Chrząszczewicz  | 1 | ((221012-kapitan-verlen-i-niezapowiedziana-inspekcja)) |
| Alan Nierkamin       | 1 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |
| Antoni Kramer        | 1 | ((221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| Frank Mgrot          | 1 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Hind Szug Traf       | 1 | ((221123-egzotyczna-pieknosc-na-astralnej-flarze)) |
| Kirea Rialirat       | 1 | ((221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| NekroTAI Zarralea    | 1 | ((221130-astralna-flara-w-strefie-duchow)) |
| OO Karsztarin        | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| OO Optymistyczny Żuk | 1 | ((221102-astralna-flara-i-porwanie-na-karsztarinie)) |
| OO Tucznik Trzeci    | 1 | ((221026-kapitan-verlen-i-koniec-przygody-na-krolowej)) |
| SCA Isigtand         | 1 | ((221116-astralna-flara-dociera-do-nonariona-nadziei)) |